【自治已玩完 一國兩制完全失敗】習近平：對香港行使全面管治權

【Now新聞台】中共第十九次全國代表大會在北京開幕，總書記習近平在報告中四次提到港澳。他表示，要牢牢掌握中央對港澳全面管治權，要全面準確貫徹「一國兩制、港人治港、高度自治」方針，支持港澳融入國家發展大局。

習近平在十九大工作報告中三個不同部分，四次提及港澳政策，在總結過去五年的部分時，強調牢牢掌握對港澳的全面管治權。

習近平之後展望未來的港澳方針，強調要令全面管治權及高度自治權有機結合，準確貫徹「一國兩制、港人治港、高度自治」的方針。

習近平表示，港澳地區的發展要融入國家政策。又指要增強港澳同胞的國家意識，履行維護國家主權、安全、發展利益的憲制責任。

有關港澳部分，工作報告用了776字，較十八大時時任中共總書記胡錦濤多了超過一倍。

現實：一黨治國、中央任命、高度集權
一國兩制係笑話 比左膠用黎打飛機

站務台投訴三色貓

第一次認同肥絲

一國兩制本身係做樣俾台灣睇，依家支那應該覺得係時侯撕爛個面具做霸主